有冇人嘅女朋友成日follow大隻靚仔ig

其實會唔會介意 ？
我就無follow大波靚女

你的樣子如何
你女朋友的following也必如何

男朋友成日follow大隻仔仔ig

非gay

唔通騎牛搵馬

其實你介意嘅理由係咩

你又去fol 大波妹囉

Fol下又點啫 睇下就會出軌啦咩

啲男會唔會係KOL之類，所以想八人有咩搞作

係普通人黎 得幾百人follow個啲

佢仲要stalk人ig

下點STALK呀!

如果係咁，反而想知佢點識依啲人窩。